2018佔領美國領事館單嘢現在有乜進展？

想知美國佬收左信後有乜嘢實際行動（表示關注/關心/強烈譴責唔計）

獨派一邊屌泛民
一邊做比泛民更冇用嘅野

可能美國佬現在唔得閒，希望過幾日有進展吧

用左黑貓宅吉便送封信比trump

受iphone xr派貨影響

推，關蛇收到封可唔可以話聲我知，我冇參與有關社團收唔到料

推

1823都要30日先覆啦

都過左成20日有多，有乜進展？

睇下出面post,好大機會取消關係法

都話用把口講下唔計
乜嘢怒啤習種個d唔通又計做左嘢咩

推，一個月過左，有乜進展